Задача 3: Ранкове
=================

<span id="условие" class="anchor"></span> Иванчо много обича да подрежда числа. Днес той иска да отбележи ранка на всяко число от дадена редица.

Най-голямото число замества с 1, второто по големина с 2 и така нататък, докато замести всички.

Напишете програма, която да намира и извежда ранковете на дадена редица от числа.

Вход
====

От първия ред се въвежда число **N**. От втория ред се въвеждат **N** числа.

Изход
=====

Изведете ранка на всяко едно от числата.

Ограничения
===========

> 1 &lt;= N &lt;= 10000
>
> Числата в редицата ще бъдат различни

Примери
=======

| **Вход**         | **Изход**     |
|------------------|---------------|
| 4 <br/> 1 7 3 9       | 4 2 3 1       |
| 4 <br/> 1 3 4 2       | 4 2 1 3       |
| 5 <br/> 0 -5 4 -11 1  | 3 4 1 5 2     |

#### 
